多頭皮

到底用邊隻洗頭水先冇頭皮
轉過幾隻都冇用

施巴去屑個隻有冇用？

head and shoulders?

用施巴“油性”果隻
利申：過來人

買左黎試希望有用

洗兩次頭

有無用？

暫時幾有效係少左頭皮

咁多年黎淨係Selsun work,次次頭皮多嘅時候用幾次就好